其實香港富豪排行榜係點計？點解大劉會有錢過新鴻基？

新鴻基起既樓，商場值錢過大劉既the one 同皇室堡多多聲，但大劉可以係排行榜有錢過新鴻基，even果陣有錢過新世界同何鴻燊？如果淨係計股價既話其實好兒戲，冇咩認受性？？

計股價兒戲
咁買股票是否弱智

有啲網係三兄弟分開計，而且只計到面個陣，冇上市/離岸公司/古董/珠寶等等冇得計，基本上富豪級閒閒地一個人有過百間離岸公司。